有冇人唔敢睇緬甸嘅新聞？太似。。。

好無力
好似睇反一年前嘅香港咁。。。

加油緬甸手足
時代革命！

我

好心up 次次見到都想喊